啲女人出街見到靚仔都望多兩眼先啦

畀人望返轉頭又要喺度姨姨哦哦
憑咩唔俾人望

［行動post］盧吉道要人！！

俾個樣柒肥婆望住你你都會姨姨哦哦啦

唔會

平時出街你gup女gup得最多
上到連登又喺度扮曬嘢

認同，男望女叫視姦，然後就擺上網公審

女望男就係慾女，啲厹就好爽

結論：女人係雞，厹丟香港男人臉，丟足三十幾年

男人見到靚仔都望多兩眼啦

咪就係
根本唔關尊唔尊重事
唔到靚嘢就望係人之常情
同睇靚風景一樣道理
班女人都唔知做乜鳩

女人唔係不嬲都係雙重標準㗎咩 第一日識港女
你睇吓班港女點定義男女平等就知啦

認同
女人真係冇乜特別 有錢就屌到

諗起依單
調轉性別就唔同結果

真係好撚荒謬好撚唔公平

女人見到靚仔都會望多幾眼同撥頭髮

唔服囉
女就咁多靚女比你哋望
仔就咁少靚仔比我哋望
肌肉都唔露下
又個個得排骨
腳型又唔好睇
口罩又遮左樣
着衫又唔襯下
仲可以𥄫啲咩？？
我哋冇得望都唔比你哋望